【突發】【英文文宣】香港警察暴行曝光

Push Post arr

721

推
721見

【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

大家推wiki 啊

up

巴打會唔會整監控燈柱 d外國人應該好想知道大灣區有幾繁榮

Thank you bro

morning push

721見

推

Thank you.

push

多謝

pish

將黑警推出國際呀

LKF

晨光又一推

要share出去

7.21見

7.21.見

歡迎

Push

大家要撳爛粒share制

呢啲應該係中環區貼

我無野講

推一推

柏林張圖屈手唔清晰

巴打好波

「7.21.金鐘見」！

唔好輸畀班一毛！

我冇嘢講

推
幫好有用

721
五大訴求，缺一不可

好有用
721

推，國際戰線超緊要

721 cu in Admiralty!
我愛你巴打

正喎

但外國人係鍾意段落定短句架

會唔會太長唔睇

感謝

已經盡量簡短

唔想睇字嘅scan下個QRcode，有好多個source都係片嚟

英文thx

7.21!!!!!

快d撳爆個share制

推
721銅鑼灣至終審法院！！
不撤！不散！

21/7不見不散

推推推

21號已經轉左銅鑼灣
出黎啦香港需要你！

香港多鬼佬既地方都可以痴

Pushhh
721

加油靚巴 辛苦哂

721，和理非唔該，今次到我地保護勇武

麻煩巴絲推我返熱門
趕走三五毛

快d print出嚟

辛苦曬

721 民陣

721 無野講

英文版有用

推到班垃圾羞恥

班仆街好proud of 自己維護治安好

收皮啦係因為本身香港少罪案咋

無野講

支持

好高質仲要有曬QR code, 推

幫推

推爆佢

兄弟721 見

721 見 追究黑警暴行

ching blockchain ah

Must push

加油
好多外國人嚟過香港玩
都好想幫香港人！

Push
辛苦哂

721港島見 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

再推

7 21見

Pishsvs

print 出來派俾佢哋

快d Airdrop比你身邊既人

快啲share比你哋嘅外國朋友，識其他語言嘅神人唔該幫手翻譯然後再share。

萬分感謝

巴打好有心，推！

快啲推9個post

721 唔理衝唔衝 齊裝落金鐘

仲有平射開槍,
射記者,
7.21 街上見.

文宣組

推

屌d grammar

樓主可唔可以校對一下 文筆有啲砂石

文宣

[溫馨提示/發夢必入]大掃除指引！！！

求幫推！緊急！我推得好辛苦！

請指點，你亦可以download source file修改

而家無Photoshop，如果你有歡迎更改

樓豬好波

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。721去遊行！

多謝巴打

辛苦晒巴打

我無嘢講

Thank you! 但會唔會有白底方便印刷

source file 係黑底白字但係請隨便改

整黑色係因為比較嚴肅，對比起多數淺色嘅文宣較為突出

我愛外國勢力

推 定期轉上twitter

巴打幫手整埋714 商台記者果單 同 趕到人出公唔再圍歐落單示威者？

721金鐘見

已經將呢個thread send咗比China Uncensored，希望佢哋幫手廣傳

可唔可以比source？

72

Push ah!!!

7.21 見

跳橋呢？

係喎，琴晚好攰唔記得咗，琴晚整

好正

今晚*

Thank you
借用share上facebook比外國朋友睇

請

唔知實際SIZE係點
但係細字嘅字體好似有啲難睇 （困難個難）

巴打做到野
同樣既方式 任何語言都得
非常有用
用返中文可以貼連儂牆

隨便使用source file

我沒野講

有埋SOURCE QR CODE

Well done, thanks!!!

好人一生平安

啲硬照揀得好靚

幫推

High juice!

well done
721

Push 呀

7。21

大大力推

721 見

721港島見

721港島見！

高質，真係要push

單單都有相有片, d狗都仲要抵賴

要靠外國巴絲

放上twitter reddit!!!

Good Job

我冇野講

721!!!!

thanks

有冇白色版本大量印好嘥墨

可改source

我冇嘢講
辛苦哂

幫你係公司print 出黎貼係連儂牆

萬分感謝，睇睇有冇寫錯嘢先，我自己都見到有嘢錯，而家無Photoshop fix唔到，今晚改。

如果你想盡快print，你修改下先，感謝

7.21

垃圾政府電腦乜都唔比裝

改唔到，要改都要返屋企先改到

你係原作者 改好再up 上黎啦，到時再print 再痴

淨係睇圖都明咩事，幫你print 左先算

貼去遊客區

push
都唔知po去邊好

宣揚暴徒

Btw 標題用錯字
唔見有警察

推!

fix咗第13張，png同photoshop file都有,已經upload咗去source files個folder
（無奈要用個UI好核突嘅GIMP去改個.psd）

辛苦哂

好重要！推

白色背景版:
【突發】【印刷版英文文宣】香港警察暴行曝光

push=

多鬼佬地方都貼得啦
eg lkf, stanley, xxx water bay

【突發】【印刷版英文文宣】香港警察暴行曝光

【突發】【英文文宣】香港警察暴行曝光

PUSH

721見 不撒不散 大家準備好物資 加油呀

1.）撤回逃犯修例
2.）撤回暴動定性
3.）無條件釋放被捕示威者
4.）追究警方暴力濫權
5.）香港要雙普選

兄弟爬山 各有各做
多你一個好多
約定身邊啲親朋戚友

721去維園!!
721去維園!!
721去維園!!

光復香港 重奪自由

Share咗比外國pen friend

Exhibit#2 漏左個 mall 字．
On the 14th of July, at the end of a day-long protest, while the protesters were walking to the train station via a shopping mall to go home. ...

721 人手置頂

push！

thanks for pointing that out, i have corrected it and uploaded the latest version

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。721去維園！3點起步！

快啲有人貼 Rupert 去 Hertfordshire

【突發!!!!!!!】九國語言支持香港標語

樓主好人一生平安

呢個要推吓

ok

佢哋嗰邊而家夜晚可能訓咗會晏少少覆
唔該晒你

外國勢力